* Projektet innehåller lite småfel...
* Från Metoder och verktyg kurs.
* Skapad 24/11-2014
* Vad?? snabb mockup för demo ändamål.
* Scrum, backlog, agile
* språk: html5, css3, javascript.
* innehåller:  formulär, html5 attribut, google maps, custom googlemaps marker pins, google font etc